DSE真係世紀大騙局

登登登登
CityU DSE要全5 讀IAL ABB 咋

IAL簡單到呢ABB自修都得啦

楊懸崖

No, I mean , only the people who know the most information would make the best decisions for them and they become the winners . The others can only follow the paths of losers.

Yes, I am the winner though

Instead I tried to save people who are taking ASSO/HD as a path to unis, but they are not convinced. However, the statistics shows that the chance of getting an offer by GCE/IAL/IB is far much more than these sub-degree programmes if only the best 3 unis in HK are counted , and it is almost 50% people who admitted to unis through these international qualifications, in year 1 entry

Yes, a very complicated and fierce competition so I am gonna to England to avoid this

the world is so fucking unfair

Push, everyone should know the truth .

push